有時真係頂唔順番工啲三姑六婆

我明白係社會上有一定嘅social能力係好重要
但係係咪真係一番到工就要埋班三姑六婆堆
一唔埋堆 佢地講個個就會係你
真係好辛苦
好似番工social多過做野咁

利申絲 份工男多過女
啲男人真係易相處過大部分我個度嘅女人好多
所以會同男同事close啲
同女同事相處成日都要諗自己有冇啲咩得罪佢地
要小心翼翼咁講野
所以有時感覺會冇咁熱情 疏離啲
好驚比佢地係背後話我成日痴住啲仔

有冇人有同感
唉 次次番完工都會失眠 諗好多野

心底裏係
但番到工點都局住扮social
成日都做緊唔係自己嘅自己真係好痛苦

辭職搵過第2份啦
人生苦短，聽你咁講你都唔多想做呢份

不過第二份工都一樣會有人際關係問題
我想知大家有冇咩方法可以調適下個心理

番工=賣時間， 咁諗即刻開心左

其實間間公司都總會有d咁嘅人，好難搞，一係就轉行寫code做地盤等自閉/男人多嘅工作，一係不如好好學習一下同三姑六婆相處，加油呀絲打

你做埋一份

同人相處真係好大學問
有排學
如果有本天書教如何面對職場上的三姑六婆就好

你係絲定巴？

光復香港 時代革命

已無視佢地
利申：男
之前唔開心過一輪
但再諗：理撚得佢呀
佢地都on99

可惜我本身份人轉數慢少少
聽佢地討論某個人 聽完諗多陣先知講緊邊個

明你感受
我公司得我一個女仔, 感覺仲好過有一班女同事
唔係收兵個種感覺, 而係講野可以直接d爽d, 唔洗理閒言閒語

利申:肥絲

又啱！
人生又唔係淨係得份工
況且比佢地係背後講下又唔會少一忽肉
要慢慢學識唔在乎呢啲閒言閒語先

我份人本身又係冇乜機心
講野直啲嘅人
所以同男同事講野真係舒服好多

啱呀
大吉利是幫你講埋，最多被人兜走
咪再搵過份驚9咩

你睇得班同事太重要
treat them like ur pet

哇頂
咁過份嘅
作為男人一啲風度都冇

一日有8個鐘對住佢地
三份一時間啊

咁講好似好老土咁 不過呢樣真係要靠自己睇化d
好似我公司寫字樓有2層 地下果層幾乎全男人 2樓全女人
我就係地下果層唯一1個so call 叫後生既女同事
基本上我係完全無視2樓班八婆由佢地up
我成日諗 班八婆點up 都唔會影響到我出糧既啦
真係話知佢地
利申：以前介意公司人際關係介意到成日喊

分開2層都叫做好啲
我要局住同佢地相處 做野
好難無視
不過你又講得啱 比佢地講下唔會點
雖然人際關係係重要 但都唔係最重要
都係focus番自己本分 做好咗自己先

影響唔到你工作同出糧 就唔使理佢
唔好睇人面色 佢係人 你都係人
當然大前提 工作上唔好俾位人入到你

共勉之
比班無謂人影響到自己係唔抵既

我都已經認命
唔埋堆就係異類
女人係咁撚煩架啦
又小氣又幼稚

唔係好埋到女人堆
個個啲氣場都好勁
好有敵意

你男多過女咪好
我公司九成女人

無用嫁。
永遠低估左型八婆無風起浪既心，真係世上本無事

女人影響力真係好大
就算啲同事入面得2 3個女人
都足以令成個公司啲人憎左你

特別係啲老姑婆
超級小氣

咁似講緊女朋友嘅

老坑女人對後生女個種仇視係你做咩都改變唔到佢地既諗法

頂！！！你真係好明白！！
到底係點解！
我一開始未適應做錯少少野
之後做番啱
過左成半年都仲可以成9日眼超超
真係唔知做乜9

不過既然改變唔到佢嘅諗法
咁我都費事討好佢
我就係要日日番工得住曬
睇下佢幾時頂我唔順
佢老尾

可惜我個件冇咁易比人炒
On9 我諗番起我第三日番工
已經比佢問
你唔會長stay係呢度架可？咁就好啦
真係dklm
第三日有邊個做野係唔散手
我敢講佢一定唔係針住我工作表現而憎我
憎你嘅人無論你做幾多好事都唔會中意番你

屌 條臭雞食屎啦 個人要閪到咩程度先會問得出哩啲問題

仲要係一條老雞

我自己都係女人

咁可能佢個幾日m到
唔識處理最好就避到就避啦
越少交流越好

高過佢地又要忌老屎忽

唉
又諗番工野諗到訓唔着啦
聽朝又要早起 灰到

如果人工唔係好轉過份工啦

有時佢地做野亦正亦邪，你一時分唔到佢咩人

鄧你辛苦，咁上心做乜
訓唔到第日唔夠精神又會亂諗嘢

次次見親佢都係咁
你啱所以好少同佢講野